喂2和b個酒吧睇波搞左去邊呀😰

唔係走數呀

都無份請你 你都無女架啦 咁心急做乜

又話好jm里狗

jm有時都會互串啦—.—

臭雞!!!!

a0冇份

我會叫ptgf黎

走數

樓上米再笑我姊妹ok?

25b冇走數 我可以做證